note 5

二手2600入手送老母仲抵唔抵玩？

唔抵
二手三叔，仲要咁舊款

唔底

抵

2000

先達回收價1900，放比你個仆街都幾好執，呃多你七舊

出c9 pro啦

c7pro 好用 朋友買咗

加多小小買部c7啦
買左部c7比老母煲劇，幾好

但老母用開手寫 有筆唔係好啲咩

小心好多都開始有燒印

呢個都係我驚嘅野

而家語音輸入都好準確啦
我呀媽都係用語音輸入，完全冇問題

專業師奶用c9 pro

c7定c9 pro好d

6吋6GB ram vs 5.7吋 4GB ram

c7 , 好順 自己睇 預算